岩先搭巴士有條廢老..

屌你老味部車已經無乜位
上到上層得個幾個位坐
條廢老就一個人霸兩個位
咁我緊係去坐佢個位啦
去到佢個位 同佢你眼望我眼
郁都唔撚郁
到我講句唔該先夾番埋隻死人腳頂個位出黎
都唔明點解廢老可以咁撚廢
想坐咁大個位去坐的士啦

岩阿

啱~~~呀~~~!